(對準政權) 北京發表白皮書：沒有共产党 中国會崩解

在中共建政70周年紀念日前，中國政府周五(9月27日)發布的政策白皮書。內容強調，中國需要共產黨堅強有力的統一領導，否則中國將「分裂和解體」。

白皮書寫道:「70年來，中國發展之所以成功，最根本在於中國共產黨的領導。中國體量巨大、國情復雜，治理難度世所罕見，沒有集中統一、堅強有力的領導力量，中國將走向分裂和解體，給世界帶來災難。」

長期以來，中國當局為解決問題，例如在1989年鎮壓北京的民主運動，總是辯護說為了是維持國家穩定。法新社報導，現任國家主席習近平在2012年末以強人姿態上任後，進一步加強了黨的統治，並鎮壓了可能挑戰權威的人。

習近平也持續堆動中國這個全球第二大經濟體的軍事現代化，也因此挑動周邊國家的不安。然而白皮書提到，「中國不『輸入』外國模式，也不『輸出』中國模式，不會要求別國『復制』中國的做法」，強調中國「以發展促進和平」、「不追逐霸權」。

白皮書甚至說：「中華民族的血液裡沒有侵略他人、稱霸世界的基因。近代以來，中國飽受列強欺凌，對戰爭和動蕩帶來的苦難刻骨銘心，絕不會將曾經遭受的苦難強加給其他民族。」

不確定的年代

目前中國正處於不確定的年代，除了陷入與美國的激烈貿易戰，也面臨著包括經濟放緩，以及在香港的反政府抗議活動等挑戰。

白皮書內容提到：「任何國家不要指望中國會拿自己的核心利益做交易，任何人不要指望中國會吞下損害國家主權、安全、發展利益的苦果。」

在談到與華盛頓的貿易爭端時，白皮書內容強調，「以貿易戰相威脅，不斷加征關稅的做法無益於問題解決」，也說「中國是一個成熟的經濟體，工業體系完備、產業鏈條完整、市場空間廣闊、經濟發展勢頭強勁，絕不會被貿易戰打垮削弱」。

談到中美關系，白皮書寫道：「中國無意挑戰美國，也不想取代美國；美國無法左右中國，更不可能阻止中國的發展。遏制打壓別國、對外轉嫁國內矛盾並不能使美國保持強大。」

俄羅斯、歐盟和發展中國家

白皮書另外提到了中國最大的鄰國俄羅斯，表示兩國「樹立了新型國際關系典範」，強調「互信程度最高、協作水平最高、戰略價值最高」，還說「中俄緊緊站在一起」。提到歐洲時，白皮書說中國支持「歐洲一體化」和「歐盟團結和壯大」，並承諾進一步深化合作，維護多邊主義。

白皮書中也花篇幅向「發展中國家」喊話，說他們是「中國和平發展的同路人」，要「構建更加緊密的中非命運共同體」，「共同發展的中拉全面合作伙伴關系」，「面向未來的中阿戰略伙伴關系」，「為南南合作注入新動力」，呼籲合作的對象遍及全世界。

仲好

群雄割據

中國會更好，起碼有民主，唔會有極權嘅施壓

人民想講咩就講咩、新疆維吾爾族人就會得以釋放

世界各國都唔會俾佢個一帶一路牽制住

老老實實都諗唔到共產黨有咩好..真係對唔住

白皮書甚至說：「中華民族的血液裡沒有侵略他人、稱霸世界的基因。近代以來，中國飽受列強欺凌，對戰爭和動蕩帶來的苦難刻骨銘心，絕不會將曾經遭受的苦難強加給其他民族。」

維吾爾族人係集中營到受緊苦喎

咁樣講,一直話自己係愛國唔愛黨個班人點算

有黨先有國

根本你班北佬識破壞唔識創造

先要靠統一

唔係分開各自自強有乜唔好

如果支那係咁撚脆弱既話不如瓦解左佢仲好啦

香港從來都係革命之地，一係你就踢就我哋，自己慢慢打飛機，一係就burn with us

唔鐘意侵略樂浪四郡同西域係天跌落嚟比你架？

威脅輸出難民做武器
比核彈更好用
支那賤種14億

一日唔轉做民主 一日都係重複歷史

呢頭話超英趕美緊
轉個頭又話無意挑戰美國
精神分裂

前蘇聯崩解後, 波羅的海三國發展得更好

noted without thanks

中國無意挑戰美國，也不想取代美國；美國無法左右中國，更不可能阻止中國的發展。遏制打壓別國、對外轉嫁國內矛盾並不能使美國保持強大。

2047

分裂咪幾好

4隻手指指撚住自己

笠水tone

Up親呢d維穩嘢就係爆嘅兆頭
佢自己都知咩事先需要9 up定軍心
On99等睇亡黨
支爆來了人們應當悔改

Good呢張圖
用ps Key第二個人樣再係微博周圍貼
AI都check唔到
正嘢

沒有分裂和解體，中國將走向集中統一，給世界帶來災難。

他人、其他民族
即係維吾爾族人=

//白皮書內容提到：「任何國家不要指望中國會拿自己的核心利益做交易，任何人不要指望中國會吞下損害國家主權、安全、發展利益的苦果。」//

唐努烏梁海：Am I a joke to you?

Ok,fine

啱呀都係蝦自己人殺自己人
對住其他國家嘅人就縮番落自己老母個閪
成日話人哋歧視佢哋
但係全世界歧視人哋歧視得最犀利嘅就係中國人

開始有D清末feel

中國歷史分裂係常態，大一統係格硬黎。

聯邦制仲好，憑咩要比班北佬話曬事

當年希特拉都話係因為日耳曼民族被世界壓迫得太耐，要向國際間攞返資源，補償過往既損失。

我唔信，除非你試畀我睇啦

合則來，不合則去，有咩問題
好似臨離婚啲女人咁死chur爛chur真係好咩

唔好氹人喎

中國將走向分裂和解體，給世界帶來災難

你唔解體就更加災難

喜聞樂見

分裂從來無話係壞事

沒有共产党 中國會解放

幾年前 日丁夜丁既
新型大國發展關係 做咩唔見左？

解體又如何

又要召喚辛灝年

屌
我諗起之前聽到有個朋友問我共產黨有咩唔好？現在班大陸人係水深火熱之中咩？
我即刻唔想同佢講野
想嘔

無辦法 有民主 中國一定會四分五裂
中國人既劣根性 個個都只會為自己

點睇分裂成三國都好撚過大一統
分裂成三國, 咁中國就可以同時容納到3個總統/領導人, 同時容納到3個山頭
唔撚中意你習近平既人就自然唔撚洗做你習近平隻狗

没有国哪有家
没有林哪有木
没有墙哪有砖
没有你 哪有你妈
明明先有兒子後有媽，沒生過哪來當媽的

辛灝年一講歷史，共匪同黃俄即刻收皮啦

互相競爭，互相進步，歐洲面積同中國差唔多，但係就好多個國家，相互競爭下先有人類文明，大統一中國斷絕一切競爭，又點會有進步

在五毛们的眼睛里
1，毛泽东操了五毛的妈妈，没有毛泽东就没有五毛
2，14亿中国人都是共产党养活的，没有共产党14亿中国人全部饿死了。
3，全世界所有国家都和中国有仇，不是共产党，五毛早就被全世界所有国家灭九族了。
4，没有共产党，中国就天下大乱了。
5，吃饱了，没有饿死，你就要知足了。
6，共产党官员的几万亿，几万兆的家产，也有五毛的一份。
7，共产党把五毛当自家人。
8，全世界所有国家，晚上出门都会被打死。
9，不喜欢共产党的中国人，全部都是法轮功学员。
10，自由民主，是全世界罪恶的根源。

Cocky到仆街
治理難度世間可見

唔知譯做英文比鬼佬見到會點

浸過少少西方民主思維
我都唔覺得中國夠民智推民主
分裂後只會係山頭土皇帝搶地

共匪講嘅嘢全部掉轉睇就岩

方向正確

給世界帶來災難。

好呀 快啲

//白皮書中也花篇幅向「發展中國家」喊話，說他們是「中國和平發展的同路人」，要「構建更加緊密的中非命運共同體」，「共同發展的中拉全面合作伙伴關系」，「面向未來的中阿戰略伙伴關系」，「為南南合作注入新動力」，呼籲合作的對象遍及全世界//

國際戰線 gogogo

United State of Democratic China

中國分裂，對世界係好事

自細洗腦
統一 = 好, 正常
分裂 =不正常

秦始皇統一就係功績

新疆，廣東第一個跳出黎獨立

中國會分裂和瓦解
哦係咩？ 然後呢？
關我撚事

中國會崩解，再重生
成為「民主國家」嘅中國，將會更加恐怖

文革同大煉鋼

無大一統思想就唔驚

"唔鐘意侵略"

乙支文德表示笑到碌地

崩壞喇 改成聯邦制行民主
唔會再有呢個省唔妥嗰個省
大家咁高咁大 想點發展都可以
百姓可以自己話事
唔再需要俾貪官搜刮自己嘅血汗錢

anyway我真係唔care上面會變成點
香港係香港人嘅香港

btw冇侵略？
睇下一帶一路啲國家嘅欠債？
睇下台灣嘅邦交國
仲有台灣嘅主權同國際地位
睇下香港俾你搞到烏煙瘴氣
呢啲唔係侵略係咩？

分裂仲好 小國寡民 跟返自己地方立國去管
大一統思想根本就係侵略者思想同埋被侵略者嘅情緒勒索

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

日日同人講自己先係國家既基石，無左佢會死，已經憲法都寫埋落去你話撚晒事啦，仲要驚死有人奪權。

也不『輸出』中國模式

咁香港留學生遇到個D係咩？滿州模式？

攪人民幣結算係咩

係中華人民共和國解體 中國依個概念唔會無 大大個中華民國畀你睇

唔洗解體，美國會幫你平安過渡，捧起另一個政權

中国人唔需要有民主
佢地只需要有飯食
唔好迷信建立民主中國
中國人係先生鍾意做奴隸

喺大陸人眼中，得自己係人

驅除馬列 恢復中華

中共可以維持政權就係將中國同中共嘅命運綁埋一齊 宣傳中共亡中國會崩潰論 迫中國人支持中共 我地要幫佢地分返開

西藏，台灣，新彊，香港各自獨立或者加入聯邦

滅黨滅國再分裂算撚數啦

中國將走向分裂和解體，給世界帶來災難。
點解分裂會為世界帶來災難 係咪暗示緊支那人冇人管就會變生番

共產黨啲高官都係借愛國呢個名黎搵錢姐 邊個真係愛國啊 唔好玩啦

即係先聲稱你係終国人就可以迫害你

中國死咗自然有另一個皇朝代替㗎啦
使你擔心?

你掂係因為美國佬話俾你掂
你唔得，都係美國話事
憑9你班垃圾可以發展到？
含撚啦返去

台中啲燈柱應該都係媽祖顯靈整出黎

我唔覺得佢哋再起爐灶就會有民主
問題最大嘅唔係中共
而係人民

中國人已經有做奴隸既DNA，香港要成百年先有部份明白自由既重要，其他唔係豬就係鐘意做奴隸

沒有侵略他人、稱霸世界的基因

講得冇錯喎 因為共產黨淨係識得殘害自己嘅民族 對外就淨係識得強烈譴責

中共真係好無恥到一個極點!

當年蘇聯將走向分裂和解體，都無「給世界帶來災難」

其實得7億

解體好，分裂保障自由

成吉思汗、秦始皇：am i a joke to you?

韓國、蒙古、西藏、台灣：屌你老母

咁又唔好咁老定 畀中國人自治一定會一段長時間混亂 因為佢地未識自治 一定好撚亂

這句話沒錯，

行返帝制

10年前講啲人都仲會聽吓先，而家... 算罷啦

「近代以來，中國飽受列強欺凌，對戰爭和動蕩帶來的苦難刻骨銘心，絕不會將曾經遭受的苦難強加給其他民族。」

屌呢句真係可圈可點, 即係你受難既方式唔會重現(e.g.南京大屠殺、慰安)
但可以用新式既虐待同殘殺

崩解喇

咁咪各省自治囉，有咩問題

嘉定三屠、揚州十日呢啲民族侵略邊個國家發生

係支那人眼中同民族嘅民族侵略究竟點理解

高質高質

拉

中產黨唔係問題
係管治問題

唔做咁多衰野
邊個會反你阿屌

共产党講到尾就只係一對頂指鞋
講到咁白唔駛再解釋....

毛賊話：
中國西北以上既人民可以捨棄
死左一半，中國仲有一半人

支那豬7隻都嫌多
7億夠破壞地球了

中國人唔提高教育同網絡開放
100%係未準備好點自治
但其實由北上廣深大城市先做起 可以慢慢黎
但通常好快就會獨立 人都係自私

最好分散成十幾個國家, 對你好對我地香港都好

分解咗 中國人先有自由

國土做乜一定要咁大? 點解一定要統一? 唔啱傾咪分開囉

個D N線城市一定唔肯
反而一線城市大把人想獨立好耐
同香港處境根本一樣

繼續吹

崩解然後回復佢本來應有既形狀 咁咪幾好囉 Happy end呀

係咪就快亡黨先咁講

係亡就快

中國是一個成熟的經濟體，工業體系完備、產業鏈條完整、市場空間廣闊、經濟發展勢頭強勁，絕不會被貿易戰打垮削弱

又話自己係發展中國家

起碼救到西藏/新疆同埋我地先,台灣都唔撚洗日日防支諜

再將兩廣/上海/東北三省斬出去,到時班淨低班生蕃咪慢慢玩囉

根系啦，我地需要共匪爺爺你好似文革咁繼續中國人殺中國人啊

跟住我地香港人係唔撚會理9你地共產黨嘅中國，食住花生繼續港人治港，驅逐共匪架

死期將至
支共肯定不會無原無故發放此話，很大可能是預計中共在可見將來有機會倒台，因而警告大陸人，沒有中共局勢將會更亂。

咁咪好叻叻豬

白皮書寫道:「70年來，中國發展之所以成功，最根本在於中國共產黨的領導。中國體量巨大、國情復雜，治理難度世所罕見，沒有集中統一、堅強有力的領導力量，中國將走向分裂和解體，給世界帶來災難。」

乜唔係因為有共產黨，先令到中國走向分裂和解體，給世界帶來災難

不知幾好 分裂
跟本成個終國既經濟都係比南方城市養緊
啲權力就比啲死北方佬拎住
錢就比撚哂北方
跟撚本廣州一帶分裂出黎自成一國更好

好似蘇聯咁唔知會點

好多城市唔係先進城市拖住前進好快土都冇得食
咁梗係唔肯走 好似英國脫歐咁 冇好處就脫 有好處咪痴埋黎

合久必分 分久必合 支持了

依家直頭係一提離婚就插你幾十刀 準備燒埋間屋佢
總括嚟講係精神病患者行為

想太多

分裂有咩問題？

好似戰國七雄咁

一樣可以百家齊放

最後亦可以合一

没有共产党，才有真中国

因為佢地未遭受咁嘅苦難

解体有乜問題!?

即係有左地球人，先有地球

沒有大中國主義世界會越和諧

分州管返會好d
要獨立既分返出去

根本無乜影響

割地俾俄羅斯做契弟又唔出聲

因為你啲人民畀你養到變豬

開始驚啦

春秋戰國是中國人最勁最有創意嘅時代

中國一直唔分裂同解體 正正就係為緊世界帶嚟災難

中国完了
中國便重生

共產黨對中國有功有過
起碼幫唔少中國人脫貧
但又害死左唔知幾多中國人

到底共產黨做咁多野
係丹心一片為人民
係為左鞏固自己既權力
等佢地可以千烏萬代咁擁有特權

真係好值得商確

天下大勢，合久必分，分久必合

等收皮啦中共

自己個黨治國頭幾十年搞撚到中國變左爛攤子而家走黎話難管治，根本文革之後中國已經玩撚完成個國家極多人形畜生加文盲，但係係共產黨一手造成，怪唔到其他人，你自己慢慢同你班文革一二三代人形畜生鎖國咪得囉，唔好搞落黎香港咪無人理你囉

千秋萬代

中國將走向分裂和解體，給世界帶來災難。」

好淆底wo，唔係好撚勁要報復美國架咩

無中共
一早成個國家脫貧啦

崩解，各省獨立

係都西藏先

中國給世界帶來災難，將走向分裂和解體。
正解

人民都係想要民主化參與政治姐

有法可依 有制可循

而唔係人治

太睇少上海啦
上海人憎外省人憎到 同香港憎雙非差唔多

共慘黨存在就真係給世界帶來災難喇

咪就係，唔係中共又唔做野又唔讀書日日鬧事，北伐完成之後頂盡打殘埋班軍閥就可以專心對抗日本，使撚打贏仗跟住俾中共借勢坐大?

中國既歷史一向都係分裂多於統一

89年發生左咩事

又唔好咁講
國民黨同共產黨肯1950年都係差唔多
主要係中國人奴隸思想太嚴重
改革需要時間

《黃禍》

上海仲有幾多本土丫

佢地都係中華民族如六四 唔聽話就要出手調教

仲有一半以上既

垃圾癈話，懶得睇

就係想咁之嘛
屌你老母行撚開啦

復辟帝制先係走向滅亡

共產黨我吥～

分解係好少 新疆自主

其實只要唔好污染到香港
根本冇乜人反對中國獨裁專制

支持 成立香港國

沒共產黨，中國最多咪變成俄羅斯咁，一樣由漢族立國成為主體，西藏新疆呢d連中文都唔用嘅由鳩佢獨立算了。

帝制思維根深蒂固
歷史上300幾個皇帝有幾多昏君明君

共產黨係咩料大家都明架啦
能隱瞞既隱瞞，公開既所有野都經扭曲、粉飾
論顛倒黑白，真係無出其右
每字每句都與事實相反，實在令人作噁
反轉來睇這根本全部都係共產黨赤裸裸的罪行

中國
脫離共產黨
獨立

唯有共產黨
中國會腐壞

支持中國分解, 跟住香港獨立

係就快啦
得個講字

福建獨立
上海獨立
四川獨立
東北三省獨立

皆大歡喜

中共亡黨滅國，習總一死以謝天下

天滅中共 全黨死清光

支持支那收皮

堅正

一個家庭，d仔女大過都會離開個家獨立嫁啦，咁仲係咪家人？雖然我唔撚想做佢家人

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
新加坡：
韓國：
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

不如叫台灣總統接管，🀄️國🐎上統一！

沒有共產黨就有新中國
中國踏入民主主義

沒有共產黨 中國會更好

cls

又無錯wor,反正北面果d都係鮮卑満奴

對外轉嫁國內矛盾並不能使美國保持強大。」

對外轉移國內矛盾呢樣野聽講你中國先係老師傅wo

我就係要你崩潰

做乜咁睇唔開自尋短見
佢覺得中國人會怕？

其待沒有共產黨的世界

係要將中國納入共黨名下
咁係咪怕人講
中國大於共產黨
人民大於黨員
沒有中國，共產黨會崩潰

沒有強姦犯 大家就唔洗再被姦

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了
杯葛對話會

929 全球反共
101 慶佢老母

佢又無講錯喎

我情願分裂，都唔要共產黨

好坦白講
13億人
大部分人都係冇腦
你比佢講咩就講咩既時候
都係咁

華人DNA 本身就係腐敗

中國班生番無中共睇住又真係幾煩

解體中國,解放新疆集中營,乃全球人類應盡義務.

做咩咁驚? 之前唔係係咁大人既咩

分裂仲好，人民可以選擇適合自己既國家政府

咁有咩唔好 最好快d崩

大把國家唔係共產啦

我係同意，如果共產黨真係倒台，死人唔會少，但係共產黨唔死，死人更多

從上述句子中已知支爆將至

否則中國將「分裂和解體」。

我就係要呢啲

崩解咪好

即係開始驚？

Fuck ChiNazi

經歷咁多個朝代中國都係存在, 米撚玩啦白皮豬,無共產黨中國仍然存在, 中國自然有新政府! 崩解既只有共產黨~~~ 你地個高官都有外國藉架啦. 怕撚咩!

終國絕大部分係豬唔撚係人
佢地要既係統治唔係管治
由鳩得佢地啦 唔好攪鳩到香港已經感激萬分

邊個割據咗香港
高度自治？港人治港？

中共權貴政權不代表中華民族！

中共政權血跡斑斑
當年西藏+資產階級 &今日新疆

五大訴求 缺一不可

想起南斯拉夫

試下咪知

有民主已經差好遠啦

侵害自己人仲pk

放棄香港！統一中國！

自古以來全世界都係中國嘅，所以唔係侵略。

大陸狗共既大話仲可以講幾耐

又喺度扮投降，然後背後插美國幾刀。

西藏 新疆 南海一帶
到近十幾年台灣 香港
呢D原本就唔係大陸應該插手既地方都強硬插手
滅亡啦 共產黨

中華聯邦你屌埋我個份

中共講得出呢D說話，看怕離倒台不遠了

沒有中國 共產黨會瓦解

九成變軍閥

Short short 地

香港本身已經係侵略百越拎返嚟

有大亂才能有大治！

崩解有咩問題??

如果唔係西班牙，壓迫葡萄牙，葡國又點會積極向海發展呢？如果唔係歐洲四分五裂，新教徒可以逃去新教國家（荷蘭），係羅馬天主教強力打壓下，宗教改革又點會成功呢？情況就好似係中國反儒家咁，你可以走去邊

不會要求其他國家copy做法，但會強奸迫你跟住實行中國又赢，厲害了我的國

中國情況我buy 佢所講 但唔係你所講無你老共老解就無中國

好勇

合久必分
你食撚屎拉共產黨

淆曬底咁

同越南仔咁講會點？

根本冇中華民族依樣野 冇讀過書先會比你呃到

印越邊境發生過D咩又當冇

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

獨裁合理化

不輸出霸權 吊你老味 一帶一路是甚麼

其實佢堅係有蘇聯解體前果陣除
佢發展得好根本靠偷呃拐騙

現在，官方豢養的論客們更公然地企圖恐嚇人民，說國民黨是希望中國安定的，而共產黨卻希望天下大亂……

中國共產黨，不但”要變不要亂”，而且正是要”以變止亂”……（國民黨反動派）也是希望某一種”安定”的，但那並不是全中國的安定，並不是全中國人民的安定，而僅僅是他們坐在壓迫人民的寶座上的”安定” .他們那個小集團可以統治全國、為所欲為的”安定”……

他們的統治”安定”了，中國百分之九十五以上的老百姓就更會沒有飯吃、沒有衣穿、沒有事做、沒有書讀、沒有說話的自由、沒有走路的自由、沒有住家的自由……

廢止國民黨的一黨專政！

《新華日報》1946年5月17日社論

爱国不爱党，亡党不亡国

怕甚麼黨仲有成萬億係外國

嗯，即係14億中國人都係暴徒？一分裂就會給世界帶來災難

「沒有共產黨，中國就會瓦解」係中共走投無路時嘅統戰口號，一切中國主義嘅團體，包括法輪功，都會嚮應歸邊，然後陪葬。

香港獨立、滿洲獨立、新彊獨立、西藏獨立、南蒙古選擇自行獨立戓與北蒙古組成聯邦、台灣正名獨立

70年發展
唔係克林頓放生你連屎都唔係
唔係香港人愛支病毒發作去幫大陸你地連屎都唔係

班共狗咪就係上世界三十年代由蘇聯共產黨扶植意圖顛覆中華民國嘅分裂分子囉 有乜撚資格話鳩人分裂？

分裂仲好

班共狗咪就係上世紀三十年代由蘇聯共產黨扶植意圖顛覆中華民國嘅分裂分子囉 有乜撚資格話鳩人分裂？

唔一定
就係個個都係為自己先選到一代表自己嘅官
如果個個係聖人咁我寧願獨裁

係民主新中國
聯邦多黨制政府

中國人係要比人管 垃圾民族

呢代中国人算吧
千其唔好解體

釋放西藏 新疆就算

誠實因爲根本就係

台灣接管就得

我讀中史 由西周開始就已經為所有外國人帶來災難
無侵略 你講緊咩 天山南北路打不過之嘛

中國同歐洲差唔多大
如果中國可以變成歐洲咁四分五裂就最好
歐盟幾繁榮

講到尾
即係想話
冇左佢會死

撒盡一切中囯人！

快d啦